盧蛇今次出黎究竟係激起民憤定緩和氣氛？

盧蛇 林鄭 醫管局
激起民憤
緩和氣氛